.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE" "1" "enero 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre \- calibre
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre [opciones] [ruta_a_libro]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Inicia la interfaz gráfica principal de \fBcalibre\fP y, opcionalmente, añade el libro en
ruta_a_libro a la base de datos.
.sp
Cuando alguno de los argumentos de \fBcalibre\fP contenga espacios, póngalo entre comillas. Por ejemplo: «/some path/with spaces»
.SH [OPCIONES]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Desacoplar de la terminal en control, si existe (sólo Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostrar este mensaje de ayuda y terminar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ignore\-plugins
Ignorar los complementos personalizados. Esto es útil si ha instalado algún complemento que impide que calibre arranque normalmente.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-no\-update\-check
No comprobar actualizaciones
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
Cierra una sesión de calibre que pueda estar abierta. Tenga cuidado, porque si hay tareas en ejecución serán abortadas, úselo con precaución.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-start\-in\-tray
Iniciar el programa minimizado en la bandeja del sistema
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Sin efecto, no utilizar. Presente únicamente por motivos históricos.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostrar el número de versión del programa y terminar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-with\-library
Usar la biblioteca situada en la ruta especificada.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
